港鐵都幾古惑

四年先一次真係慳番唔少

出返黎就比心機做人啦，小小案底唔算得係d咩既

坐左幾耐？